當你只有一雙臂

總有一個 抱不到你
就留下我 自己爭最後一口氣

呼～

咩叫只有，唔係一雙臂唔通三隻臂咩

一口氣

用只有有咩問題

多左

唔通有兩雙？

呼～x0.5

三雙

只有：代表比合理情況少咁解

咁你唔睇埋歌詞

Side track好正

直必？

仲有幾首

襯囉

咁你最鍾意邊首呀

攝氏零度 未來的回憶

救我可偷取塵世一切暖

求*

我愛軒叔

D歌真係好正

想去演唱會

下年11月有